【雄心壯志】沙基利：要助利記奪歐聯！

在以1350萬英鎊的轉會費從史篤城轉會到利物浦後，沙基利在本週三進行了第一次隨隊訓練。在談到自己加盟利物浦時，沙基利表示：希望繼續贏得歐聯，自己將繼續努力爭取正選。沙基利在2013年便隨拜仁獲得了歐聯冠軍。

「我希望我能再次做到那樣，我知道贏得歐聯的感覺。」沙基利在接受天空體育的採訪時說道。

「那感覺很棒，我覺得我們可以做到那樣。我們隊很不錯，特別是在引入了強大的新援之後。我很期待新賽季，希望我們能夠贏得許多冠軍。」

「我覺得現在最重要的是就是取得成功，而取得成功你就需要贏得一些冠軍和獎盃。希望今年我們能夠舉起一些獎盃。」

高普的常規前場已經有了法明奴，沙拿和文尼，他們在上個賽季一共攻入了91粒入球。對於沙基利來說，想要進入正選陣容異常艱難。

「這總是很艱難的，你在世界上的任何地方都需要和別人競爭。我們是一支團隊，有很不錯的球員，而每球員都將會競爭獲得自己的位置。但到了最後，我們必須作為一個團隊取得成功，而這需要每一位球員都能在長久的賽季中取得自己的成功。」

「教練知道我的水平，他明白我可以在前場踢很多位置。我覺得這會對球隊有很大的幫助，讓我們可以在比賽中更加靈活。」

由於沙基利在上季的消極表現，他受到了很多批評，而這也導致了史篤城的最終降班。在談到這些時，沙基利認為這些批評並不公平。

「我覺得，這完全不對。」沙基利說道，「瞭解我的人，他們知道我是一名怎樣的球員。其他人說這些話，但他們都不瞭解我。我不會被他們的批評干擾。我繼續做我的工作，我很高興能夠繼續踢自己的球，而不需要聽其他人說了些什麼。」

沙基利在2014年便想從拜仁轉會利物浦，但最後沒能成行。而談到這次的轉會，沙基利認為高普給了他很大幫助。

「當我聽說球會想要簽下我時，我很想來，因為我已經認識高普很長時間了。我很敬佩他，所以很高興能來到這裡。」

「高普是個偉大的教練，他有必勝的決心，而這是最重要的。」

拎英超緊要d

中左幾年伏，終於醒覺

典形唐記猁迷

有冇偉論要發表

拜仁個時佢冷板姐

瑞士美斯

你話拎就拎當我地些路迪流架？

勵志的故事
智障人仕都可以成為前鋒殺手

張圖成個霍金咁嘅

拜仁嗰年拎歐聯關佢咩事

以為自己好勁？

奪唔到英超所以唔講

分組賽1正選(提早出左線，最後一場先正選)3後備
淘汰賽2場後備 加埋踢左2分鐘

講到係佢主力咁

坐多過踢

個名有個沙字嘅個樣都成個弱智仔
沙基利
艾沙雲

沙治奧拉乜屎

我身浦又頂頭大熱了

沙拿
沙迪奧文尼

想講沙迪奧文尼

想睇沙基利企係到幫普巴含撚個樣